% *********************************************************
% *                      Frontespizio                     *
% *																												*
% *   Conforme a: http://www.unimi.it/ateneo/12902.htm    *
% *																												*
% *	Eccetto dove diversamente specificato, i contenuti    *
%	*	di quest'opera sono rilasciati sotto                	*
%	*	Licenza Creative Commons Attribuzione 2.5. 						*
%	*	http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/it/  			*
%	*	By: M.M 		   																				*
% *********************************************************

% *                 Definizione variabili                 *

% ?	- \titolocorso			-> Definisce classe titolo del corso di laurea 
%		- \annoaccademico				-> Definisce l'anno accademico
%		- \relatore	-> Definisce il nome del professore
%		- \correlatore	-> Definisce il nome del professore correlatore

\def\titolocorso#1{\gdef\titolocorso{#1}}			
\def\annoaccademico#1{\gdef\annoaccademico{#1}}				
\def\relatore#1{\gdef\relatore{#1}}		



% *           Ridefinizione \maketitle per unimi          *

\renewcommand{\maketitle}
{
\begin{titlepage}
  \thispagestyle{empty}
  \addtolength{\footskip}{-4cm}
  \addtolength{\textheight}{6cm}
  \addtolength{\topmargin}{-1cm}
  \addtolength{\hoffset}{0,75cm}
  \addtolength{\textwidth}{2cm}
  \let\footnotesize\small
  \let\footnoterule\relax


\begin{center}
\MIN 																								 					%IMMAGINE MINERVA def. in macro.sty
\end{center}
\begin{center}
\FAC\\																								%LINEA ORIZZONTALE def. in macro.sty
		{\small Corso di Laurea in:} \textsc{\titolocorso}				%TITOLO DEL CORSO
	\end{center}

	\begin{center}
		\vspace{2cm}
    {\Large \@title \\ \par}																	%TITOLO DEL DOCUMENTO
  \end{center}
  \par
  \bigskip\bigskip\bigskip\bigskip


  \begin{center}
  \bigskip\bigskip\bigskip\bigskip\bigskip\bigskip
		\begin{tabular}{llr}
			{\large Studente:}&\qquad\qquad\qquad &{\large Relatore:}\\
 			{\large \@author} &                   & {\large \relatore}\\
			& & \\
		\end{tabular}
  \end{center}

  \bigskip\bigskip
  \begin{center}
    \LINE\\
    {Anno Accademico \annoaccademico}
  \end{center}
  
  \end{titlepage}
  \setcounter{footnote}{10}%
  \let\thanks\relax\let\maketitle\relax
 }